## Persona Profile (This individual's past survey responses):
Which part of the United States do you currently live in?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Northeast (PA, NY, NJ, RI, CT, MA, VT, NH, ME)
  2 - Midwest (ND, SD, NE, KS, MN, IA, MO, WI, IL, MI, IN, OH)
  3 - South (TX, OK, AR, LA, KY, TN, MS, AL, WV, DC, MD, DE, VA, NC, SC, GA, FL)
  4 - West (WA, OR, ID, MT, WY, CA, NV, UT, CO, AZ, NM)
  5 - Pacific (HI, AK)
Answer: 1 - Northeast (PA, NY, NJ, RI, CT, MA, VT, NH, ME)

What is the sex that you were assigned at birth?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Male
  2 - Female
Answer: 2 - Female

How old are you?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - 18-29
  2 - 30-49
  3 - 50-64
  4 - 65+
Answer: 1 - 18-29

What is the highest level of schooling or degree that you have completed?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Less than high school
  2 - High school graduate
  3 - Some college, no degree
  4 - Associate's degree
  5 - College graduate/some postgrad
  6 - Postgraduate
Answer: 5 - College graduate/some postgrad

What is your race or origin?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - White
  2 - Black
  3 - Asian
  4 - Hispanic
  5 - Other
Answer: 1 - White

Are you a citizen of the United States?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Yes
  2 - No
Answer: 1 - Yes

Which of these best describes you?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Married
  2 - Living with a partner
  3 - Divorced
  4 - Separated
  5 - Widowed
  6 - Never been married
Answer: 6 - Never been married

What is your present religion, if any?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Protestant
  2 - Roman Catholic
  3 - Mormon
  4 - Orthodox
  5 - Jewish
  6 - Muslim
  7 - Buddhist
  8 - Hindu
  9 - Atheist
  10 - Agnostic
  11 - Other
  12 - Nothing in particular
Answer: 10 - Agnostic

Aside from weddings and funerals, how often do you attend religious services?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - More than once a week
  2 - Once a week
  3 - Once or twice a month
  4 - A few times a year
  5 - Seldom
  6 - Never
Answer: 6 - Never

In politics today, do you consider yourself a
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Republican
  2 - Democrat
  3 - Independent
  4 - Something else
Answer: 2 - Democrat

Last year, what was your total family income from all sources, before taxes?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Less than $30,000
  2 - $30,000-$50,000
  3 - $50,000-$75,000
  4 - $75,000-$100,000
  5 - $100,000 or more
Answer: 3 - $50,000-$75,000

In general, would you describe your political views as
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Very conservative
  2 - Conservative
  3 - Moderate
  4 - Liberal
  5 - Very liberal
Answer: 5 - Very liberal

Including yourself, how many people currently live in your household?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - 1
  2 - 2
  3 - 3
  4 - 4
  5 - More than 4
Answer: 4 - 4

What is your current employment status?
Question Type: Single Choice
Options:
  1 - Full-time employment
  2 - Part-time employment
  3 - Unemployed
  4 - Self-employed
  5 - Home-maker
  6 - Student
  7 - Retired
Answer: 1 - Full-time employment
